TWICE公開處刑ONCE

好想睇SHYSHY版
以後點見人

樓主弱智

導狗根本係once
日鳩日貼twice野
懷疑係璉粉

我多賢黨主席

我有白卡

人地專心為咗自己鍾意嘅人打氣
你都要詆毁佢哋

嗰場面好壯觀
後面Once 動作好齊

牙導一早出名係once來==

once好型喎

聽下2:06 娜鏈唱歌幾好聽

TWICE無資格擁有導鳩

笑到仆街

好正

影到我😳

導清爆我出嚟